香港人都比鄭林，建制都恰得耐

1. 每日150個落黎，爭醫療房屋
2. 明日大嶼，倒錢落海，最後比邊個住？
3. 高鐵西9龍，一地兩檢
4. 高官僭建違法， 輕描淡寫
5. 重大機建，比咩公司做？ 準則降完又降
6. 寧願promo d 垃圾工程，都唔加醫療

etc....

最後，條例一過，可能連上網討論下對特衰政府有意見，都可能除時被旅遊

香港人仲好可愛

最後付上有份令香港人咁團結的議員